想留番個古代男人頭 整番個髮髻

26男
斯文瘦底中上樣 有樓 大學學歷 20K以上
大眼 鼻尖 臉方
有冇髮型推介?